其實香港真係好應該玩twitter

Twitter個文化比較習慣用hashtag
散播訊息快過facebook好多

二來facebook條仆街好應該被杯葛喇
真係當用家嘅私隱係垃圾咁

三來twitter難得咁有骨氣唔奶共將台灣列為country

#metoo

利申
唔喺香港
所以本身都有玩開twitter

Tim Tok

用開，問人嘢好方便，好快有人答

twitter 好似得推轉post, 冇得成班係下面一齊留言食花生

有用 資訊流通更快
但似乎唔啱香港人口味

無朋友，不了

其實你上過Twitter 未

twitter做啲仆街嘢唔少得過fb
係你無乜留意姐

Twitter 係用來知道世界發生咩事
FB 係比人話比朋友知咩事係重要，例如食tea旅遊打卡

野人?

公司多外國人，所以有用開

Trump啲tweet瘋狂畀liberal霸住top comment，略點會冇留言
不過佢啲掣嘅擺位係share前個comment
所以設定上都係鼓勵你share
所以twitter訊息傳遞快過fb就係咁解

睇日本嘢多

日本嘢

女優 無論AV 定正經都多 玩具模型又多

香港咁親日真係更加要玩twitter
雖然啲女都玩ig
但始終唔夠Twitter多

優點係搵番個回覆唔洗去特定嘅thread
係個人頁面搵得番

其實fb都可以去activity log搵
但個activity log本身放埋喺啲唔user friendly嘅位
可能有好多人都根本唔知有呢個嘢添
二來個activity log啲資訊好雜亂

其實香港fb都做到散播好快
係「你圈子」散播得慢啫

唔淨係睇自己
回覆係public 嘅

我唔係話fb慢
但twitter更快更廣

你都打咗5隻字喇

就咁叫人玩又真係難入口啲嘅
我放下啲高登仔會中意留意嘅account先喇

侵侵

AV - Avgle

PlayStation Japan

MTR (unofficial)

香港人出post 一係鐘意淨圖
一係就鐘意長篇大論

Twitter玩咁少字，唔係咁啱香港人玩

應唔應該我唔知
但現時香港人玩社交網絡輿論戰一定係同世界脫哂節
外國人有twitter, 大陸有微博, 一大堆幾年前己經知道數據就係一切
當香港人以為社交網絡就係出下片呃下like, 人地己經玩緊刷數據控評

如果唔係kpop, 抖音呢啲點會彈得咁快

twitter 係香港爆興social media 果期
佢個界面太唔完善
D REPOST 制度, D人好唔慣. 我以前09年有玩兩三年, 都係同外國FRD 玩, 同睇外國名人多
香港冇人玩好快冇心玩落去

香港人唔識講重點的

twitter好多J圖

有玩開 睇足球消息好正 由其轉會

唔係好識用

用黎睇咸濕嘢

PTGF

垃圾先用twitter

垃圾 ui
以前時序又無攝埋啲九唔搭八嘅suggestion係好好用
而家改到好似屎咁
不了

twitter跟時間排, FB唔係, 中間仲有一堆廣告同留言開估post
FB成日想睇啲新野都好唔方便

點解用hastag信息會流通得快啲？

睇開外國媒體，歌手同埋日本d動漫野，例如聲優果d 所以一路有用開，反而fb真係好少用

twitter滅右翼聲音滅到癲
垃圾censorship

台狗最好就列曬入支那
笑得禁開心 台狗

去番人地頁面果版
follow隔離有option 可以選唔show佢既retweet

咁中意食屎唔通阻你食咩

就係咁先要用
講真香港人真係愈嚟愈多廢話
用下Twitter練下自己講重點對大家都好

IG 都有#

有突發性嘅野
人地要了解即時訊息要search都易好多

玩左一陣都唔係好識點用

求推介有咩ac好follow

列台狗為國家先死
根本台狗同大陸人天下烏鴉一樣黑

Av 女優

啱啱睇咗一陣
屌蘋果日報個Twitter全部都係大陸人咁滯

twitter多咸野睇

D港女淨係識post黑糖咩奶
去邊到打卡 影左咩相 食左咩好西
而中意睇d港女既咪係港男
咁Twitter用黎做乜
都係ig架啦

只要本身用緊嗰樣嘢ok
就好難叫人轉用另一個嘢

telegram 好用過whatsapp
但whatsapp 用落都冇乜問題
所以大部份人依然繼續用whatsapp

twitter 又係

自言自語⋯⋯ 用左twitter 11年；但華文（特別係香港）twitter 圈又係一個小圈子，圍內人「圍威喂」好鐘意block 9 人，見到女就成隻狗公禁。

....

Follow 下日本台灣之類既twitter... 你會發現香港堆「媒介」成9日抄人地成個星期前既新聞。

好多勁人 摺紙 模型 手作仔

真係玩twitter好過

facebook無論你點set都好
佢都係feed廣告同埋page比你先
facebook成個廣告雜誌咁

twitter跟時序真係嬴晒

地鐵出事睇twitter 知得快過同準確過fb 同新聞 因為有依個

佳苗るか

Follow一個就自然有好多av女優suggestion
到時慢慢揀

Facebook條仆街為咗賺錢搞呢啲仆街嘢搞到走火入魔
第時會搞埋whatsapp

所以無港豬玩囉

點玩

VK

新聞撚先用twitter

Twitter 都定位自己做新聞媒體

因為follow 開日本野有用，但完全無fd 用

香港人只係識打成抽野係一個hashtag內

你地follow 開邊幾個

所以叫緊多啲人玩

Trump一定要follow la
No fake news

喺澳洲住，雖然你地話twotter係外國最多人用但係澳洲人出奇地唔多用twitter, 反而係snap, ig, fb為主

推介D ac 俾新手啦

朱西伯格
猶太人只懂得保護他們的錢

用Twitter多嘅外國都係指美國同日本為主

中意打機嘅應該會啱
小島秀夫

神谷英樹

黃之峰都有keep住玩

膠登

香港觀光旅遊局，當睇下香港有咩event都唔錯

澳洲不嬲同出面世界脫節

用開twitter
已經放棄左facebook好多年

AV系
桃乃木かな

高橋しょうこ

明日花キララ

Add下少少先
自然有suggestion
到時慢慢揀個自己啱

希望多啲人玩

但一定唔會多人用
因為香港人鐘意睇埋啲垃圾page

有玩過一排，以前用nokia機，無instagram ，有時要靠啲人share個post上twitter先睇到
不過最衰係app版好似無translater?睇女優post完全唔知講乜

咁人地中意垃圾咪留畀人地
唔係話Twitter高質
起碼有營養嘅資訊係多番少少
我成日都話香港飲食韓國化，學生妹日本化，資訊傳播台灣化，娛樂潮流中國化
唔衰嗰樣唔學
係時候搵番似樣少少嘅野嚟跟

英國係第3
估唔到沙特同土耳其咁多
西班牙同法國佬都頭10

世界最強文化實力嘅三個國家都係用Twitter
香港好應該跟喇

Twitter跟突發野好有用
睇佢Trending可以追得貼d
唔洗等華文媒體報

又唔覺喎 澳洲人起碼in過香港人先認真

港獨KOL Peter Kong

分裂中國理論家 劉仲敬

本民前

民族黨

Hong Kong Watch

香港民族陣線

羅冠聰

Anders Corr, 曾在褔布斯專欄撰文呼籲歐美支持港獨

Ben Bland, 金融時報駐港記者

邊有應唔應該 不嬲係用家選擇㗎啦，我話你應該用We 7你就會用咩，你呢啲係強加於人既善意推介

淨係近年fb行徑已經唔應該玩
嚴重資料外洩，奶共，禁言限制言論自由，成日ban人
自從俾佢哋禁咗幾次言已經好少玩

有，雖然好似google translate咁

玩梗但無朋友用
啲香港人都咁屎咁玩

其他人睇唔睇到我follow 邊D ac 同埋comment?

Google translate有一click翻譯

yes

睇到 所以要set privacy

樓豬死台狗一隻

得罪講句
你都講得幾廢下

我講應該唔會影響用家選擇
我講嘅嘢只係會反映喺呢度嘅正負評同comment
我只係做個suggestion，再講少少point
希望帶動多啲人留意甚至使用
好似telegram咁
你講應該用we7就自然有相對嘅正負評同comment

Default連like過咩都睇到

求教學

你講嘢唔撚廢咩 咁所有係唔同平台既打手都係影響佢所用既平台既正負評同comment啦。TG係因為好用咪多人用囉，我都冇見過好似Twitter咁開咁多post黎suggest人用，Snapchat有冇人開post教人用先多人用呀，所以你呢啲post係多9餘。又唔係冇人識twitter，一早已經知有啦，係唔啱用咪唔用囉

長期用twitter

喺一個討論區講下twitter係多餘
巴打平時上咩討論區可在有咁嘅見解
同埋講到twitter少人用要搵打手咁
即係早前有巴打叫人上多啲4chan, reddit都係多9餘

比IG抄晒啦

IG一係for business一係for life style
同twitter性質唔同嘅

事實係多餘 英文又唔係香港人first language，Reddit點做到主流。根本Reddit同twitter呢啲本身已經多人識，係啱香港人用既一早用咗啦，唔會因為你講兩句就會多咗人用

Facebook根本無可能睇到自己想睇/即時野
一入去全部都係朋友分享嘅濕鳩po

一早叫咗好耐啦，
但香港人狗改不了食屎，係都要用facebook

唔做主流就唔使理
叫人玩下reddit就等於想推做主流
我係想多啲人玩下唔等於我覺得Twitter可以做到主流
啲人叫人玩reddit, 4chan都係想叫啲對華人資訊圈子厭倦嘅人衝出華人社圈睇多啲資訊，接收多啲新資訊

你朋友介紹你睇一套戲或者玩隻game，套戲/game本身可能你聽過，但冇刻意去睇/玩，但聽完朋友嘅介紹你可能會去試下
定係你冇朋友

Btw我都冇expect過真係會多咗好多人玩
正如MR.A叫人用linux都唔會真係好多人理佢
但我從佢身上知道linux有咩好處
對os多個見解，而唔係覺得佢廢
討論區就係咁樣先好睇

拎黎睇咸相

條仆街會block 9 人⋯

app版有

慣性

LM

Twitter嘅世界係開放嘅，所以先咁多嘢睇
雖然你可以set做private但咁做就冇意思
香港人玩ig都唔係個個public啦
你叫用Facebook從來唔開地球post嘅人從今以後只出地球post，我諗都幾難
Twitter係好用，但今時今日推香港人用，依然都只能停留喺睇外國嘢嘅階段
要改變人嘅習慣始終好困難

同埋我覺得要推廣香港人用Twitter仲有個好重要嘅因素未解決，就係Trend未有香港
呢個可能係有雞先定蛋先嘅問題：香港人又唔用點解要有香港Trend？但冇香港Trend又點叫人用？
無論如何，想推多啲香港人，唔止係連登仔，呢個問題都係要解決咗先

twitter啱用匿名玩，亦都可以showoff咁玩，任君選擇
facebook你跟足佢玩法就要提供晒啲私隱上去
匿名玩又會俾班冚家剷當係假acc

睇開日本野既咪多野睇囉 不過事實係唔岩大部份香港人口味

你叫班「大佬」唔好禁小圈子仲好過⋯⋯果班友仲話推廣twitter... 新加既話，follow 下日本，對或者台灣仔都可能好D

五毛狗返蚑那啦,屌你老母

屌你老母

多唔多香港人用

尼你老母
又做五毛狗又用5P字都唔撚知叫你返蚑那定5P好

根本你就係五毛狗

用Tumblr

你老味吹捧Mr.A
你咪柒好佢咁撚煩同on9呀

用開fb ig 有d唔慣佢個版面

好似d野唔知擺曬喺邊咁

咪又係差唔多嘅嘢，咁後生就唔適應好大鑊喎

香港應該用 linux

唔係

冇吹捧喎
不過佢已經入咗嚟

因為呢個POST專登走去開

(利申:唔用fb唔用ig)

唔玩開social嘢都可以照用下twitter
收料好快好方便
呢度都有好多巴打用嚟收風收料

twitter app 有一click翻譯

搵到了

反而唔慣fb個介面，亂到乜柒咁

你即係話AV唔正經啦

不嬲用佢，好多成人短片睇

twitter 搵舊相好煩
定其實有快d既方法?

fb最早期好簡潔 依家完全失控

個翻譯好似係microsoft提供，譯日文都幾垃圾下
其實譯日文最好真係excite

睇片你上tumblr仲好啦，反正都係啲非官方嘢多
twitter梗係用嚟追啲av女優嘅官方acc

媒體，之後勁拉落去
但都只限係佢post嘅相，retweet已經見唔到

點解唔列圖咁show曬出黎

係Microsoft 啊

以前desktop版好似試過係咁，但後來改咗

可以開個list

iPad版有